林志偉：香港最困難既時候，正正要警察企出黎

企出黎俾國際知你地有幾撚柒呀？？？？？？

副院長教路，演完後番後台，當然係講多無謂，中指最實際

力威hu狗俊霖仔教路，我寧願操身都唔操腦，就係為咗係香港最困難既時候，出黎扮示威者濕鳩你班手無寸鐵嘅人，如果唔係我咁辛苦操黎托柒？

演完戲

警察第十宗罪：濫用救護車資源